派路成位祖記新主帥

屌你老母保方仲守緊龍

隊友變左教練

達蛇同奧燒咪係

蛆班波 自由發揮都贏啦